揾到個好女友真係好幸福

佢話情人節可以提早啲慶祝
唔使正日比啲餐廳据
又話唔使學人嘥錢送花
因為花好唔抵，擺幾日就謝

我女朋友真係好明白事理

利申: 一齊咗五年

我同佢食咗 譚仔三哥加三碟野 野飲都唔駛 行返屋企 完

唔好信佢咁講 唔係話佢講大話 而係女人始終要啲浪漫

利申：過來人